隻QS係唔係痴線

隻QS係唔係痴線
日日升未停過

12月頭到而家升左三倍幾

11月到而家升左10倍

佢個背景好強大, 連 uncle Bill都有買

allin得了

會唔會遲左呢? 而家先黎ALL

十幾蚊賣撚咗冇睇過

唔怕遲，只怕唔敢入

一日閒閒地十幾%
有冇咁痴線

合拼前個個走晒，老散無貨，要點升都得。

已經唔係10幾%
明明前日先仲係$65-69
根本就癡撚線

3成

之前55蚊入唔到
估唔到係咁先

17蚊買左, 之後51蚊放晒, 估唔到升到128, 有冇咁癲, 好似前幾日先6X幾

下年會間間廠都出EV,但唔升車股升呢D

好彩無走到

$27買，今日$123賣
上落太恐怖我心血少驚心臟病發

見過intern不過去左其他公司